是日晚餐

個汁好正

有無切開相睇埋

做咩變左絲打

切開反而冇影

肥美

出片未屌你老帽

搞左好耐

聽日出嫁啦

係乾鮑定點，利申唔識

要煲幾耐？
我之前煲八個鐘都唔夠淋

乾鮑黎，咁嘅款。本身個日諗住做冬食，但浸唔切，變左依加食

煲左幾日，但一日兩個幾鐘左右，煲完又熄火，搞左好耐

原來你都係youtuber

幾多頭
係咪窮拎勿入

我估3
Btw我都好窮

原來要咁耐！

好有心機

係呀，有真空煲就好啲

靚包

有經驗，睇得出